牙達成為未來大馬首相人選

大家點睇牙達？

source:

敦馬宣布4黨同意沙菲益任相 安華為第一副首相

（吉隆坡27日訊）前首相敦馬哈迪宣布，不再堅持當首相，並轉而支持沙巴民興黨主席兼沙巴首席部長拿督斯里沙菲益阿達為“希盟+”的首相人選。

他說，土團黨馬派、行動黨、誠信黨、沙巴民興黨在2天前的一場非正式會議上一致同意，推選沙菲益阿達為“希盟+”的首相人選，並支持公正黨主席拿督斯里安華為第一副首相，土團黨署理主席慕克里茲為第二副首相。

“希盟+”在首相人選上，從“安慕配”到“馬安配”，都一直談不攏，而在今天再取得新的突破，馬哈迪今日在发布面子書直播中透露，他與誠信黨、民興黨和行動黨領袖，6月25日在吉隆坡沙巴賓館（Rumah Tetamu Sabah）面談，並取得上述共識，即“沙安慕”配。

可能cut第二家園

沙菲益做首相都唔會做得長時間，頂盡都係馬哈迪嘅傀儡

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

牙達原來親中，想開番沙巴關比支那人入